大 家 冷 靜 吓 先 ！ ！ ！

勇武同和理非各有各觀點

勇武：
唔需要可憐嘅狗
以眼還眼

和理非：
要贏國際輿論
會俾紅媒警狗大造文章

而家無止境都討論唔到啲咩，只會越搞越分化！

停一停，冷靜落嚟再檢討